如何成功地拎女仔電話

不過千奇唔好係香港做 d港女電話都掉撚爛你再屌埋你老母